今晚10：00,G phone現身美國國會聽証會

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

好撚恐怖下

仲有hocc. 學界張崑陽

10點準時睇廣東話即場翻譯